{"event": {"name": "H1: Harold - prowadzi Krzysztof Dziubak", "shortDescription": "Harold - najbardziej szlachetny, najtrudniejszy i najbardziej teatralny format improwizowany. Zapraszamy na warsztaty z pierwszego poziomu Harolda w Szkole Impro. [...] ", "longDescription": "Harold - najbardziej szlachetny, najtrudniejszy i najbardziej teatralny format improwizowany. Zapraszamy na warsztaty z pierwszego poziomu Harolda w Szkole Impro. Na H1 dowiecie si\u0119 jak wygl\u0105da struktura tego spektaklu, co to jest organiczno\u015b\u0107, na czym polega \u201egra\u201d i jakie sceny powinno si\u0119 gra\u0107 \u017ceby to wszystko si\u0119 uda\u0142o. Ten kurs powinien przej\u015b\u0107 ka\u017cdy improwizator! Dlaczego Harold to format? Bo ma ustalon\u0105 struktur\u0119. Zaczynamy od organicznej gry, potem gramy trzy sceny, potem jest gra, potem w\u0105tki zaczynaj\u0105 si\u0119 zaplata\u0107, a\u017c w trzeciej cz\u0119\u015bci spektaklu wszystko powinno si\u0119 ze sob\u0105 zwi\u0105za\u0107 i rozwi\u0105za\u0107 i znale\u017a\u0107 zako\u0144czenie. I co wa\u017cne \u2013 wszystko to na jeden temat. Brzmi skomplikowanie? Spokojnie dojdziemy do tego krok po kroku. Harold to genialny w swojej prostocie (i niepoj\u0119ty w swojej komplikacji) format, nad kt\u00f3rym, pod przewodnictwem ekscentrycznego geniusza Dela Close\u2019a*, pracowa\u0142a Charna Halpern, David Mamet i wielu innych Chicagowskich improwizator\u00f3w. Harold bywa dziwny, czasem metafizyczny, a czasem brnie w sza\u0142 i wariactwo, a czasem si\u0119 nie udaje. Jak nazwa\u0107 spektakl? Harold to \u0142adne imi\u0119 - powiedzia\u0142 kto\u015b kiedy\u015b i tak zosta\u0142o.Warsztat poprowadzi Krzysztof DziubakTERMIN: start 25.3, kolejne zaj\u0119cia 1.4/8.4/15.4/29.4/6.5/13.5/20.5, godz. 18-21GDZIE: Szko\u0142a Impro, ul. D\u0142uga 44/50, sala 801, 8 pi\u0119tro pi\u0119troZAPISY: zapisy od 04.03, godz. 09:00, https://portal.szkolaimpro.pl/workshops/195CENA: 475z\u0142DO\u015aWIADCZENIE: Armando", "creationDate": "2019-03-25T16:24:28.582502", "eventStart": "2019-03-25T18:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T18:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0034, 52.2463], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/teatr", "address": "ITR, D\u0142uga, 00-240 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Koncert Turnau Bedford Tour: Warszawa", "shortDescription": "Zapraszamy na koncerty promuj\u0105ce najnowszy album Grzegorza Turnaua \u201eBedford School\u201d!  \u00a0 \u201eBedford Tour\u201d to podr\u00f3\u017c do czas\u00f3w, gdy w angielskiej szkole Grzegorz Turnau uczy\u0142 si\u0119 gra\u0107 w rugby, a w wolnych chwilach odtwarza\u0142 ze s\u0142uchu ulubione piosenki Lennona i McCartney\u2019a. Jest to pierwszy w muzycznej drodze Artysty projekt angloj\u0119zyczny, z udzia\u0142em muzyk\u00f3w zespo\u0142u \u201eShannon\u201d i jego charyzmatycznej wokalistyki Marii Rumi\u0144skiej. [...] ", "longDescription": "Zapraszamy na koncerty promuj\u0105ce najnowszy album Grzegorza Turnaua \u201eBedford School\u201d!  \u00a0 \u201eBedford Tour\u201d to podr\u00f3\u017c do czas\u00f3w, gdy w angielskiej szkole Grzegorz Turnau uczy\u0142 si\u0119 gra\u0107 w rugby, a w wolnych chwilach odtwarza\u0142 ze s\u0142uchu ulubione piosenki Lennona i McCartney\u2019a. Jest to pierwszy w muzycznej drodze Artysty projekt angloj\u0119zyczny, z udzia\u0142em muzyk\u00f3w zespo\u0142u \u201eShannon\u201d i jego charyzmatycznej wokalistyki Marii Rumi\u0144skiej. W programie koncert\u00f3w znajdziemy utwory z repertuaru m.in. Billy Joela, Stinga, Queen i The Beatles. Nie zabraknie te\u017c znanych piosenek z dotychczasowych p\u0142yt Turnaua. \u201eBedford Tour\u201d to koncerty dla r\u00f3wie\u015bnik\u00f3w Sier\u017canta Peppera i tych, kt\u00f3rzy czasem czuj\u0105 si\u0119 jak \u201eThe Fool On The Hill\u201d.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:28.911604", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0076, 52.2276], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/28/502122", "address": "Nowogrodzka 49, 00-695 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Czy ty to ty?", "shortDescription": "JOHN TOBIAS - CZY TY TO TY? (Is the real you really you?)\n\u00a0\nNieoczekiwana zmiana miejsc, czyli w pogoni za szcz\u0119\u015bciem! Wsp\u00f3\u0142czesne, wielkomiejskie osiedle. Harold wraca po pracy do domu. [...] ", "longDescription": "JOHN TOBIAS - CZY TY TO TY? (Is the real you really you?)\n\u00a0\nNieoczekiwana zmiana miejsc, czyli w pogoni za szcz\u0119\u015bciem! Wsp\u00f3\u0142czesne, wielkomiejskie osiedle. Harold wraca po pracy do domu. Zaj\u0119ta przygotowaniem rodzinnego obiadu Honey, prowadzi z nim rutynow\u0105, popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119. Dzie\u0144 jak co dzie\u0144. \u017badne z nich nie dostrzega nawet, \u017ce co\u015b tu si\u0119 nie zgadza, bo... On trafia do obcego mieszkania, a Ona w ferworze domowych obowi\u0105zk\u00f3w, bierze go za swojego ma\u0142\u017conka. Nie ta \u017cona, nie ten m\u0105\u017c! Gdy bohaterowie orientuj\u0105 si\u0119, \u017ce zasz\u0142a pomy\u0142ka, zdarzenia przybieraj\u0105 nieoczekiwany obr\u00f3t... Zabawna, a zarazem bardzo \u017cyciowa komedia obyczajowa o mi\u0142o\u015bci, zwi\u0105zkach, skrywanych pragnieniach i t\u0142umionych frustracjach, w p\u0119dz\u0105cym \u015bwiecie XXI wieku. To sztuka o nas! W tej historii przedstawionej przez Johna Tobiasa, mo\u017cemy przejrze\u0107 si\u0119 niczym w lustrze i jednocze\u015bnie szczerze po\u015bmia\u0107 z samych siebie, podchodz\u0105c do wielu spraw z przymru\u017ceniem oka.\n\u00a0\nUwik\u0142ani w schematy, funkcjonuj\u0105c wed\u0142ug powszechnie przyj\u0119tych szablon\u00f3w, cierpi\u0105c na ci\u0105g\u0142y niedoczas, porzucamy swoje marzenia. Efekt? Pogrzebana spontaniczno\u015b\u0107, zag\u0142uszone prawdziwe \"ja\" oraz nieustaj\u0105ca, cho\u0107 umiej\u0119tnie wypierana, t\u0119sknota za wolno\u015bci\u0105 i porywami serca. I cho\u0107 kompaktowy \u015bwiat, na ka\u017cd\u0105 dolegliwo\u015b\u0107 cia\u0142a lub duszy, zawsze znajdzie skuteczn\u0105 pigu\u0142k\u0119, to jednak g\u0142\u0119boko skrywane pragnienia potrafi\u0105 zupe\u0142nie nieoczekiwanie doj\u015b\u0107 do g\u0142osu. Jednak kiedy ju\u017c zdob\u0119dziemy si\u0119 na odwag\u0119, \u017ceby zawalczy\u0107 o inne \u017cycie, zalewa nas fala w\u0105tpliwo\u015bci. Czy to wyt\u0119sknione, wyidealizowane \u017cycie, b\u0119dzie lepsze? Czy warto ryzykowa\u0107 utrat\u0105 dotychczasowej, wypracowanej stabilizacji? Czy aby na pewno trawa u s\u0105siada jest bardziej zielona?\n\u00a0\n\nObsada:\nHoney -\u00a0Daria Widawska\nGloria -\u00a0Marzena Rogalska\nHarold -\u00a0Micha\u0142 Rolnicki/ Marcin Rogacewicz\nHenry -\u00a0\u0141ukasz Nowicki/ Dariusz Chojnacki\n\n\u00a0\nT\u0142umaczenie El\u017cbieta Wo\u017aniak\nRe\u017cyseria Robert Talarczyk\nOpracowanie muzyczne Przemys\u0142aw Sok\u00f3\u0142\nChoreografia Krzysztof Adamski\nKostiumy i scenografia Adrianna Go\u0142\u0119biewska", "creationDate": "2019-03-25T16:24:29.304565", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0066, 52.238], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/teatr", "address": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Warsaw, Warszawa, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Prognoza astrologiczna na rok 2019 z Astrolog Ruth Nahmias.", "shortDescription": "Zapraszamy na wyj\u0105tkowy wyk\u0142ad mi\u0119dzynarodowej astrolo\u017cki kabalistycznej. ,Prognoza astrologiczna na rok 2019 z Ruth Nahmias'' !!!25 marca b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 w Warszawie Ruth Nahmias, astrolog z Londy\u0144skiego Centrum Kabbalah! Ruth zaprezentuje prognoz\u0119 wydarze\u0144, kt\u00f3re czekaj\u0105 na nas w tym roku, zar\u00f3wno na poziomie osobistym, jak i globalnym, i s\u0105 determinowane przez specyficzny uk\u0142ad planet. [...] ", "longDescription": "Zapraszamy na wyj\u0105tkowy wyk\u0142ad mi\u0119dzynarodowej astrolo\u017cki kabalistycznej. ,Prognoza astrologiczna na rok 2019 z Ruth Nahmias'' !!!25 marca b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 w Warszawie Ruth Nahmias, astrolog z Londy\u0144skiego Centrum Kabbalah! Ruth zaprezentuje prognoz\u0119 wydarze\u0144, kt\u00f3re czekaj\u0105 na nas w tym roku, zar\u00f3wno na poziomie osobistym, jak i globalnym, i s\u0105 determinowane przez specyficzny uk\u0142ad planet. Dzi\u0119ki wskaz\u00f3wkom astrologii mo\u017cemy kszta\u0142towa\u0107 nasze przeznaczenie i wydarzenia, poprzez to, co robimy. Bez znajomo\u015bci wp\u0142ywu planet, jest to dzia\u0142anie po omacku. Maj\u0105c \u015bwiadomo\u015b\u0107 tego jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 uk\u0142ad gwiazd i jak b\u0119dzie wp\u0142ywa\u0142 na \u015bwiat zewn\u0119trzny i wewn\u0119trzny, b\u0119dziemy mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykorzystywania wp\u0142yw\u00f3w wspieraj\u0105cych, a momenty, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wyzwaniami wykorzystamy do proaktywnej transformacji.Naucz si\u0119 stawia\u0107 w\u0142a\u015bciwe cele, przesta\u0144 zwleka\u0107, pokonaj strach. Niech rok 2019 b\u0119dzie Twoim rokiem!!!Data: 25 Marca, poniedzia\u0142ekGodzina: 19:00Cena: 100 z\u0142/osoba z ksi\u0105\u017ck\u0105 ,,Astrologia Kabalistyczna i znaczenie naszego \u017cycia'' Rava Berga lub 72 z\u0142/osoba za wyk\u0142ad bez ksi\u0105\u017ckiDo wyk\u0142adu mo\u017cna pod\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c online przy u\u017cyciu aplikacji zoom, w przypadku zainteresowania prosz\u0119 o informacj\u0119 do godziny 17.00 w dniu wyk\u0142adu. Bilety mo\u017cesz zakupi\u0107:na wyk\u0142ad stacjonarnie : na miejscu, lub na https://prognozaastrologiczna2019.evenea.plna wyk\u0142ad online:https://prognozaastrologiczna2019online.evenea.plMiejsce: ul. Paryska 23A, Warszawa", "creationDate": "2019-03-25T16:24:29.683953", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0575, 52.2287], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/niekon", "address": "Paryska 23, 03-945 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Skok w bok", "shortDescription": "Dwie pary z d\u0142ugoletnim sta\u017cem planuj\u0105 kolejne wsp\u00f3lne wakacje. Ta sama willa, te same atrakcje, no i oczywi\u015bcie niestety partner tak\u017ce ten sam. [...] ", "longDescription": "Dwie pary z d\u0142ugoletnim sta\u017cem planuj\u0105 kolejne wsp\u00f3lne wakacje. Ta sama willa, te same atrakcje, no i oczywi\u015bcie niestety partner tak\u017ce ten sam. Aby wi\u0119c tym razem urlop nie by\u0142 nudny, m\u0119\u017cowie postanawiaj\u0105 urozmaici\u0107 sobie letni wypoczynek i nam\u00f3wi\u0107 \u017cony do sp\u0119dzenia wakacji oddzielnie. Tylko jakich argument\u00f3w powinni u\u017cy\u0107, by ich chytry plan si\u0119 zi\u015bci\u0142? Ich obawy s\u0105 jednak przedwczesne. Szybko okazuje si\u0119, \u017ce pa\u0144 wcale nie trzeba do tego pomys\u0142u przekonywa\u0107\u2026 Jak zamierzaj\u0105 ten urlop sp\u0119dzi\u0107 m\u0119\u017cowie? A w jaki spos\u00f3b b\u0119d\u0105 wypoczywa\u0107 ich ma\u0142\u017conki? I na koniec \u2013 najwa\u017cniejsze pytanie! Dlaczego wyb\u00f3r miejsca docelowego ma a\u017c tak ogromne znaczenie?\nKomedia \u201eSkok w bok\u201d, autorstwa Donalda Churchilla i Petera Yeldhama, wystawiana by\u0142a z du\u017cym powodzeniem na londy\u0144skim West Endzie. Ogromn\u0105 popularno\u015bci\u0105 cieszy\u0142a si\u0119 tak\u017ce we Francji, w Niemczech oraz w RPA. Teraz pora na Polsk\u0119!\nOBSADA:Dorota ChoteckaS\u0142awomir Zapa\u0142aRobert WabichJoanna MoroMagdalena Kajra KajrowiczMarta ChodorowskaMicha\u0142 Malinowski\nRe\u017cyseria Andrzej RozhinPrzek\u0142ad Klaudyna RozhinKostiumy Ewa Kocha\u0144skaScenografia Joanna Pielat-RusinkiewiczMuzyka Waldemar Kr\u00f3lAsystent re\u017cysera Anna Modrzejewska\nData premiery: czerwiec 2017 r.Czas trwania: 130 minut z przerw\u0105", "creationDate": "2019-03-25T16:24:30.068548", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0066, 52.238], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/30/512176", "address": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Warsaw, Warszawa, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Nina Anto - Koncert Premierowy / Suzia Koncert / wystawa", "shortDescription": "Nina Anto zaprasza na premierowy koncert z okazji wydania singla \"Two Planets\"!Wernisa\u017c: 18:30Suzia: [...] ", "longDescription": "Nina Anto zaprasza na premierowy koncert z okazji wydania singla \"Two Planets\"!Wernisa\u017c: 18:30Suzia: 19:30Nina Anto: 20:15Nina Anto to wokalistka i pianistka pochodz\u0105ca z Warszawy, obecnie studiuj\u0105ca muzyk\u0119 rozrywkow\u0105 na presti\u017cowej uczelni BIMM w Londynie. Niedawno wyda\u0142a sw\u00f3j pierwszy singiel 'Her Silence', a dwa dni temu ukaza\u0142 si\u0119 jej nowy utw\u00f3r 'Two Planets'. Muzyk\u0119 do tego koncertu przygotowa\u0142a wsp\u00f3lnie ze swoim zespo\u0142em, w kt\u00f3rego sk\u0142ad wchodz\u0105: Rory Mitchell (Anglia), Yannick Bellotto (Szwajcaria), \u0141ukasz Pietraszewski (Polska) oraz Karolina Kl\u00edmov\u00e1 (Czechy). Ta mi\u0119dzynarodowa mieszanka os\u00f3b graj\u0105cych razem sprawia, \u017ce utwory, kt\u00f3re zaprezentuj\u0105 s\u0105 trudne do skategoryzowania - jest to szeroko poj\u0119ta muzyka alternatywna, w kt\u00f3rej mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 pop, jak r\u00f3wnie\u017c brzmienia syntezatora a nawet i rytmy afryka\u0144skie. Nina Anto - Two Planetshttps://www.youtube.com/watch?v=gPdrGyFROA4Nina Anto - Her Silencehttps://www.youtube.com/watch?v=KOgKuzJ30msSuzia to 26 letnia dziewczyna z Warszawy. Jest wokalistk\u0105 i gitarzystk\u0105. Sama komponuje muzyk\u0119 i pisze do niej teksty. Jej styl muzyczny oscyluje w ok\u00f3\u0142 muzyki \"songwriter/ popfolk/ blues\" Suzia jest laureatk\u0105 45. edycji festiwalu FAMA w kategorii \"Muzyka\" oraz nagrody im. Ma\u0142gosi Zwierzchowskiej w 42. Og\u00f3lnopolskim Studenckim Przegl\u0105dzie Piosenki Turystycznej YAPA 2017. W tym samym roku otwiera\u0142a Songwriter \u0141\u00f3d\u017a festiwal u boku Tymona Tyma\u0144skiego. W 2018 roku na \u015bwiat wysz\u0142a jej debiutancka EPka pt. \"Nie dzieje si\u0119 nic\". 24 maja ubieg\u0142ego roku odby\u0142 si\u0119 koncert premierowy w pe\u0142nym sk\u0142adzie zespo\u0142owym, kt\u00f3ry funkcjonuje obecnie. Suzia - Wynochahttps://www.youtube.com/watch?v=ygOeHc5e8dUWydarzenie rozpocznie si\u0119 wystaw\u0105 dzie\u0142 autorstwa: Wera michel, Anna Grzyma\u0142a, Zuzanna Bauer oraz Antek Lisowski.Data: 25.03.2019Drzwi: 18:00Miejsce: Klub HydrozagadkaAdres: 11 Listopada 22Bilety: 10PLN ulgowy / 20PLN zwyk\u0142yBilety dost\u0119pne jedynie w dniu koncertu na wej\u015bciu. ", "creationDate": "2019-03-25T16:24:30.439430", "eventStart": "2019-03-25T18:30:00", "eventEnd": "2019-03-25T18:30:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0364, 52.2592], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/muzalt", "address": "11 Listopada 22, 03-436 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Czy ty to ty?", "shortDescription": "JOHN TOBIAS - CZY TY TO TY? (Is the real you really you?)\u00a0Nieoczekiwana zmiana miejsc, czyli w pogoni za szcz\u0119\u015bciem! Wsp\u00f3\u0142czesne, wielkomiejskie osiedle. Harold wraca po pracy do domu. [...] ", "longDescription": "JOHN TOBIAS - CZY TY TO TY? (Is the real you really you?)\u00a0Nieoczekiwana zmiana miejsc, czyli w pogoni za szcz\u0119\u015bciem! Wsp\u00f3\u0142czesne, wielkomiejskie osiedle. Harold wraca po pracy do domu. Zaj\u0119ta przygotowaniem rodzinnego obiadu Honey, prowadzi z nim rutynow\u0105, popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119. Dzie\u0144 jak co dzie\u0144. \u017badne z nich nie dostrzega nawet, \u017ce co\u015b tu si\u0119 nie zgadza, bo... On trafia do obcego mieszkania, a Ona w ferworze domowych obowi\u0105zk\u00f3w, bierze go za swojego ma\u0142\u017conka. Nie ta \u017cona, nie ten m\u0105\u017c! Gdy bohaterowie orientuj\u0105 si\u0119, \u017ce zasz\u0142a pomy\u0142ka, zdarzenia przybieraj\u0105 nieoczekiwany obr\u00f3t... Zabawna, a zarazem bardzo \u017cyciowa komedia obyczajowa o mi\u0142o\u015bci, zwi\u0105zkach, skrywanych pragnieniach i t\u0142umionych frustracjach, w p\u0119dz\u0105cym \u015bwiecie XXI wieku. To sztuka o nas! W tej historii przedstawionej przez Johna Tobiasa, mo\u017cemy przejrze\u0107 si\u0119 niczym w lustrze i jednocze\u015bnie szczerze po\u015bmia\u0107 z samych siebie, podchodz\u0105c do wielu spraw z przymru\u017ceniem oka.\u00a0Uwik\u0142ani w schematy, funkcjonuj\u0105c wed\u0142ug powszechnie przyj\u0119tych szablon\u00f3w, cierpi\u0105c na ci\u0105g\u0142y niedoczas, porzucamy swoje marzenia. Efekt? Pogrzebana spontaniczno\u015b\u0107, zag\u0142uszone prawdziwe \"ja\" oraz nieustaj\u0105ca, cho\u0107 umiej\u0119tnie wypierana, t\u0119sknota za wolno\u015bci\u0105 i porywami serca. I cho\u0107 kompaktowy \u015bwiat, na ka\u017cd\u0105 dolegliwo\u015b\u0107 cia\u0142a lub duszy, zawsze znajdzie skuteczn\u0105 pigu\u0142k\u0119, to jednak g\u0142\u0119boko skrywane pragnienia potrafi\u0105 zupe\u0142nie nieoczekiwanie doj\u015b\u0107 do g\u0142osu. Jednak kiedy ju\u017c zdob\u0119dziemy si\u0119 na odwag\u0119, \u017ceby zawalczy\u0107 o inne \u017cycie, zalewa nas fala w\u0105tpliwo\u015bci. Czy to wyt\u0119sknione, wyidealizowane \u017cycie, b\u0119dzie lepsze? Czy warto ryzykowa\u0107 utrat\u0105 dotychczasowej, wypracowanej stabilizacji? Czy aby na pewno trawa u s\u0105siada jest bardziej zielona?\u00a0Obsada:Honey -\u00a0Daria WidawskaGloria -\u00a0Marzena RogalskaHarold -\u00a0Micha\u0142 Rolnicki/ Marcin RogacewiczHenry -\u00a0\u0141ukasz Nowicki/ Dariusz Chojnacki\u00a0T\u0142umaczenie El\u017cbieta Wo\u017aniakRe\u017cyseria Robert TalarczykOpracowanie muzyczne Przemys\u0142aw Sok\u00f3\u0142Choreografia Krzysztof AdamskiKostiumy i scenografia Adrianna Go\u0142\u0119biewska", "creationDate": "2019-03-25T16:24:30.829656", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0066, 52.238], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/teatr", "address": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Warsaw, Warszawa, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Porozmawiajmy o Bia\u0142orusi", "shortDescription": "25 marca 2019 przypada 101 rocznica powstania Bia\u0142oruskiej Republiki Ludowej, w ten dzie\u0144 wszyscy Bia\u0142orusini \u015bwi\u0119tuj\u0105 swoj\u0105 wolno\u015b\u0107. No mo\u017ce nie wszyscy, bo akurat w pa\u0144stwowym kalendarzu \u015bwi\u0105t to nie istnieje. [...] ", "longDescription": "25 marca 2019 przypada 101 rocznica powstania Bia\u0142oruskiej Republiki Ludowej, w ten dzie\u0144 wszyscy Bia\u0142orusini \u015bwi\u0119tuj\u0105 swoj\u0105 wolno\u015b\u0107. No mo\u017ce nie wszyscy, bo akurat w pa\u0144stwowym kalendarzu \u015bwi\u0105t to nie istnieje. O jakiej wi\u0119c wolno\u015bci mowa?Niby tak blisko, a tak daleko. Pa\u0144stwo, do kt\u00f3rego z Warszawy mo\u017cna dojecha\u0107 w 4 godziny (nie licz\u0105c kolejek na granicy), z kt\u00f3rym przez setki lat tworzyli\u015bmy wsp\u00f3ln\u0105 histori\u0119 dzi\u015b jest jednym z najmniej odkrytych przez Polak\u00f3w pa\u0144stw europejskich. Kiedy\u015b swoj\u0105 opowie\u015b\u0107 o Bia\u0142orusi zacz\u0105\u0142em od s\u0142\u00f3w \u201eno mo\u017ce nie jest to tak ciekawy kraj jak Nepal\u201d, ale chwile p\u00f3\u017aniej si\u0119 zastanowi\u0142em \u2013 spotka\u0144 o takim Nepalu czy innej Tajlandii macie kilka w ci\u0105gu roku, a o Bia\u0142orusi? Mo\u017ce i nie ma o\u015bmiotysi\u0119cznik\u00f3w, street foodu za grosze, imprezowni czy warunk\u00f3w do zostania tam cyber nomadem. Jest jednak r\u00f3wnie pi\u0119kna, je\u015bli nie pi\u0119kniejsza. Spytacie, sk\u0105d si\u0119 ona w og\u00f3le wzi\u0119\u0142a? Po co? I czy Bia\u0142oru\u015b to w sumie zamieszkuj\u0105 spolonizowani Rosjanie czy zrusyfikowani Polacy? W zesz\u0142e wakacje wybra\u0142em si\u0119 na prawie miesi\u0119czn\u0105 wypraw\u0119 po Bia\u0142orusi, aby w cztery oczy spotka\u0107 si\u0119 z jej polami, lasami i bagnami; zobaczy\u0107 jak \u017cyje si\u0119 w kraju ostatniego dyktatora Europy, jakie absurdy biurokracji i pozosta\u0142o\u015bci minionego ustroju witaj\u0105 nas chlebem i sol\u0105. Jak Bia\u0142orusini oswajaj\u0105 si\u0119 z tym, \u017ce nie ka\u017cdy obcokrajowiec to szpieg, a na przyk\u0142ad turysta (cho\u0107 takim nadal nie nale\u017cy za bardzo ufa\u0107)? Jako podr\u00f3\u017cnik, pasjonat Wschodu i student bia\u0142orutenistyki przedstawi\u0119 Wam jak najbardziej subiektywny przewodnik po ojczy\u017anie ziemniak\u00f3w, ziemniak\u00f3w, kwasu chlebowego, s\u0142owia\u0144sko\u015bci i ziemniak\u00f3w.Zapraszam,Albert Jerzy Wierzbicki", "creationDate": "2019-03-25T16:24:31.209283", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0172, 52.2251], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/swiat", "address": "Wilcza 25, 00-544 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Spotkanie z autork\u0105 poradnika ,,Hashimoto. Dieta i styl \u017cycia\"", "shortDescription": " [...] ", "longDescription": "", "creationDate": "2019-03-25T16:24:31.602638", "eventStart": "2019-03-25T17:30:00", "eventEnd": "2019-03-25T17:30:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9821, 52.2179], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/zdrosty", "address": "Gr\u00f3jecka 42, 02-320 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "KINO K\u0118PA w po\u0142udnie: \"Maria, kr\u00f3lowa Szkot\u00f3w\u201d", "shortDescription": "re\u017c. Josie Rourke, Wielka Brytania 2019, 125 minDramat historyczny. [...] ", "longDescription": "re\u017c. Josie Rourke, Wielka Brytania 2019, 125 minDramat historyczny. Kr\u00f3lowe Szkocji i Anglii rywalizuj\u0105 o tron w Londynie. W rolach g\u0142\u00f3wnych Saoirse Ronan i Margot Robbie. Nominacje do Oscar\u00f3w oraz nagr\u00f3d BAFTA. ", "creationDate": "2019-03-25T16:24:31.991183", "eventStart": "2019-03-26T12:00:00", "eventEnd": "2019-03-26T12:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0601, 52.2257], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/film", "address": "Prom Kultury, Brukselska 23, 03-973 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Warszawa - odstawienie od piersi - mini grupa", "shortDescription": "Mamy z Warszawy zapraszam na Warsztaty dotycz\u0105ce odstawienia dziecka od piersiLokalizacja: Biocultura Cafe ul. [...] ", "longDescription": "Mamy z Warszawy zapraszam na Warsztaty dotycz\u0105ce odstawienia dziecka od piersiLokalizacja: Biocultura Cafe ul. Soko\u0142owska 9 lok. U31 data: PONIEDZIA\u0141EK 25 marca 2019 grupa: 11:15 - 13:45Uwaga ma\u0142a grupa - liczba dost\u0119pnych miejsc: 15 os. Czego si\u0119 dowiesz w czasie warsztat\u00f3w?- jak d\u0142ugo karmi\u0107 piersi\u0105- kiedy nie trzeba odstawia\u0107 dziecka od piersi (praca, \u017c\u0142obek, wp\u0142yw karmienia na zdrowie mamy i dziecka, leczenie w czasie karmienia piersi\u0105)- Rozszerzanie diety a odstawienie od piersi- jak przygotowa\u0107 si\u0119 do odstawienia od piersi- jak mo\u017ce zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 partner- sen i karmienie piersi\u0105 - czy dziecko zacznie przesypia\u0107 noc?- karmienie nocne- pierwsze kroki w odstawieniu od piersi- wspieranie dziecka w czasie odstawiania od piersi- samoodstawienie i d\u0142ugie karmienia piersi\u0105- polecane lekturyZach\u0119camy do udzia\u0142u ojc\u00f3w. Uczestnicy otrzymuj\u0105 drukowane materia\u0142y z warsztat\u00f3w oraz naklejki. \u200bW cenie wej\u015bci\u00f3wki jedna kawa lub herbata dla ka\u017cdego \u200b\u200buczestnikaTym razem wyj\u0105tkowo, w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci zach\u0119cam do udzia\u0142u bez maluszk\u00f3w ze wzgl\u0119du na niewielk\u0105 przestrze\u0144 warsztatow\u0105. \u200bJe\u017celi jednak nie masz co pocz\u0105\u0107 z dzieckiem to oczywi\u015bcie mo\u017cecie przyj\u015b\u0107 razem.\u200bProwadzenie: Agata Aleksandrowicz,koszt:75 z\u0142 brutto / osoba130 z\u0142 brutto / para (mama i tata lub mama/tata i babcia)ZAPISY: https://goo.gl/forms/dZN6enJASWoTyamq2regulamin: https://www.dropbox.com/s/ii6eehi71vxakfb/REGULAMIN%20WARSZTAT%C3%93W%202019.pdf?dl=1", "creationDate": "2019-03-25T16:24:32.398096", "eventStart": "2019-03-25T11:15:00", "eventEnd": "2019-03-25T11:15:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9586, 52.2356], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/edurod", "address": "Soko\u0142owska 11, 01-142 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Jagni\u0119cina dla pocz\u0105tkuj\u0105cych", "shortDescription": "Jagni\u0119cina uznawana jest za jedno z najszlachetniejszych gatunk\u00f3w mi\u0119s. Doceniana przez smakoszy, lubiana przez szef\u00f3w kuchni. [...] ", "longDescription": "Jagni\u0119cina uznawana jest za jedno z najszlachetniejszych gatunk\u00f3w mi\u0119s. Doceniana przez smakoszy, lubiana przez szef\u00f3w kuchni. Swoj\u0105 popularno\u015b\u0107 zawdzi\u0119cza przede wszystkim kuchni bliskowschodniej oraz \u015br\u00f3dziemnomorskiej. W Polsce wci\u0105\u017c uchodzi za produkt luksusowy, nie zawsze \u0142atwo dost\u0119pny. Zapraszamy Was na warsztaty, na kt\u00f3rych nauczycie si\u0119 kroi\u0107, doprawia\u0107, marynowa\u0107 i przygotowywa\u0107 modne i smaczne dania z jagni\u0119ciny.Zaj\u0119cia poprowadzi Maciej Bartkowiak, m\u0142ody, charyzmatyczny szef kuchni restauracji SHOKU. Na warsztatach poznacie warto\u015bci od\u017cywcze i zasady obr\u00f3bki wst\u0119pnej oraz podstawowe techniki przygotowywania jagni\u0119ciny tj. gotowanie, sma\u017cenie, pieczenie i grillowanie. Dowiecie si\u0119 tak\u017ce z jakimi przyprawami i dodatkami warto jagni\u0119cin\u0119 \u0142\u0105czy\u0107 oraz jak sprawdza\u0107 jej jako\u015b\u0107. Pracuj\u0105c samodzielnie oraz w ma\u0142ych grupach (2-4 os.) przygotujecie 4 dania.W programie:- Burger jagni\u0119cy z gruszk\u0105, kozim serem i mizun\u0105- Kotleciki jagni\u0119ce z ko\u015bci\u0105, sosem mi\u0119towym i pieczon\u0105 dyni\u0105- Kofty jagni\u0119ce z warzywno-cytrusow\u0105 komos\u0105 ry\u017cow\u0105 i sosem jogurtowym- Pierogi faszerowane jagni\u0119cin\u0105 z sosem ja\u0142owcowo-rozmarynowymSpotkanie zako\u0144czy si\u0119 degustacj\u0105  przygotowanych da\u0144 w formie kolacji przy lampce wina. Na warsztatach serwowane b\u0119d\u0105 ciep\u0142e i zimne napoje (kawa, herbata, woda) oraz aromatyczny, sezonowy napar.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:32.760593", "eventStart": "2019-03-25T18:30:00", "eventEnd": "2019-03-25T18:30:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9956, 52.195], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/30/532097", "address": "Fort Mokot\u00f3w, Rac\u0142awicka, 02-634 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Natalia Przybysz z zespo\u0142em", "shortDescription": "Natalia Przybysz, wokalistka i autorka tekst\u00f3w, to obecnie jedna z najbardziej wyrazistych osobowo\u015bci muzycznych. Pojawi\u0142a si\u0119 na rynku w 2001, kiedy to wraz z siostr\u0105 Paulin\u0105 Przybysz, Markiem Piotrowskim oraz Bartkiem Kr\u00f3likiem powo\u0142ali do \u017cycia zesp\u00f3\u0142 Sistars, wnosz\u0105c powiew \u015bwie\u017cego powietrza na polsk\u0105 scen\u0119. [...] ", "longDescription": "Natalia Przybysz, wokalistka i autorka tekst\u00f3w, to obecnie jedna z najbardziej wyrazistych osobowo\u015bci muzycznych. Pojawi\u0142a si\u0119 na rynku w 2001, kiedy to wraz z siostr\u0105 Paulin\u0105 Przybysz, Markiem Piotrowskim oraz Bartkiem Kr\u00f3likiem powo\u0142ali do \u017cycia zesp\u00f3\u0142 Sistars, wnosz\u0105c powiew \u015bwie\u017cego powietrza na polsk\u0105 scen\u0119. Ich soulowo-hiphopowe utwory szybko podbi\u0142y listy przeboj\u00f3w. Wraz z grup\u0105 nagra\u0142a dwa albumy studyjne, kt\u00f3re na sta\u0142e wpisa\u0142y si\u0119 w histori\u0119 polskiej muzyki \u2013 \u201eSi\u0142a Si\u00f3str\u201d z 2003 roku oraz \u201eA.E.I.O.U.\u201d z 2005. Po rozwi\u0105zaniu zespo\u0142u Natalia skupi\u0142a si\u0119 na solowej karierze i poszukiwaniach w\u0142asnej artystycznej drogi.\nW sierpniu 2011 roku Natalia zagra\u0142a przed Erykah Badu na koncercie w Warszawie. Latem 2012 roku nagra\u0142a p\u0142yt\u0119 z okazji 50-lecia debiutu artystycznego Janis Joplin. Projekt zosta\u0142 bardzo dobrze przyj\u0119ty zar\u00f3wno przez publiczno\u015b\u0107 jak i krytyk\u00f3w. Wed\u0142ug redaktor\u00f3w internetowego portalu Jazzsoul Tour premiera \u201eKozmic Blues\u201d by\u0142a jednym z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 muzycznych roku. Uznanie krytyk\u00f3w i du\u017ca frekwencja publiczno\u015bci na jej koncertach przyczyni\u0142y si\u0119 do wydania albumu \u201eKozmic Blues; Tribute to Janis Joplin\u201d w czerwcu nast\u0119pnego roku.\nAlbum okaza\u0142 si\u0119 inspiracj\u0105 do powstania p\u0142yty \u201ePr\u0105d\u201d, kt\u00f3ra osi\u0105gn\u0119\u0142a status platyny (30 000 sprzedanych egzemplarzy). W 2015 roku Natalia otrzyma\u0142a nagrod\u0119 Fryderyka w dw\u00f3ch kategoriach \u2013 Album Roku za \u201ePr\u0105d\u201d oraz Singiel Roku dla \u201eMi\u00f3d\u201d. 9 maja odby\u0142a si\u0119 premiera singla \"\u015awiat\u0142o nocne\" zapowiadaj\u0105cego kolejny album Natalii Przybysz o tym samym tytule \u2013 premiera p\u0142yty odby\u0142a si\u0119 1 wrze\u015bnia 2017 roku. W 2018 roku Natalia otrzyma\u0142a za t\u0119 p\u0142yt\u0119 nagrod\u0119 Fryderyka w kategorii \"Album Roku Pop\".\nZ ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce to nie koniec muzycznych poszukiwa\u0144 Natalii Przybysz i artystka jeszcze nie raz zaskoczy publiczno\u015b\u0107 i krytyk\u00f3w muzycznych.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:33.146493", "eventStart": "2019-03-25T20:30:00", "eventEnd": "2019-03-25T20:30:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0865, 52.1668], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/29/515879", "address": "Stanis\u0142awa Kostki Potockiego 24, 02-958 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Wiecz\u00f3r z bajk\u0105 i ciasteczkiem w Wypo\u017cyczalni nr 28", "shortDescription": "Zapraszamy na g\u0142o\u015bne czytanie bajek dla wszystkich ch\u0119tnych dzieci w wieku 0-6 lat wraz z rodzicami i opiekunami. Bajki s\u0105 czytane przez bibliotekarzy, a po ich zako\u0144czeniu zapraszamy na s\u0142odki pocz\u0119stunek. [...] ", "longDescription": "Zapraszamy na g\u0142o\u015bne czytanie bajek dla wszystkich ch\u0119tnych dzieci w wieku 0-6 lat wraz z rodzicami i opiekunami. Bajki s\u0105 czytane przez bibliotekarzy, a po ich zako\u0144czeniu zapraszamy na s\u0142odki pocz\u0119stunek.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:33.534462", "eventStart": "2019-03-26T17:00:00", "eventEnd": "2019-03-26T17:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9692, 52.1942], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/zabadz", "address": "1 Sierpnia 36, 02-134 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Poczytaj mi Avo 5 - Ubik", "shortDescription": "Zapraszamy na nasze kolejne Avangardowe spotkanie literackie. Na pi\u0105tej ods\u0142onie naszego wydarzenia chcieliby\u015bmy porozmawia\u0107 z wami o jednej z klasycznych powie\u015bci science fiction, uznanej tak\u017ce przez czytelnik\u00f3w g\u0142\u00f3wnego nurtu. [...] ", "longDescription": "Zapraszamy na nasze kolejne Avangardowe spotkanie literackie. Na pi\u0105tej ods\u0142onie naszego wydarzenia chcieliby\u015bmy porozmawia\u0107 z wami o jednej z klasycznych powie\u015bci science fiction, uznanej tak\u017ce przez czytelnik\u00f3w g\u0142\u00f3wnego nurtu. Chodzi oczywi\u015bcie o powie\u015b\u0107 \"Ubik\" Philipa K. Dicka. Do zobaczenia ju\u017c w poniedzia\u0142ek 25 marca, jak zawsze w siedzibie naszego stowarzyszenia (ul. Polna 46D/13)! Z przedmowy \u0141ukasza Orbitowskiego:\"Nudz\u0105 ci\u0119 standardowe powie\u015bci science fiction? Masz do\u015b\u0107 inwazji kosmit\u00f3w, wykoncypowanych \u015bwiat\u00f3w i \u017co\u0142nierzy kosmosu? Oto Ubik, ksi\u0105\u017cka inna ni\u017c wszystkie, u\u017cywana zgodnie z instrukcj\u0105 zapewni pe\u0142ni\u0119 dozna\u0144 estetycznych i metafizycznych, b\u0119d\u0105c przy tym \u017ar\u00f3d\u0142em dobrej zabawy.\"", "creationDate": "2019-03-25T16:24:33.911767", "eventStart": "2019-03-25T19:30:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:30:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0122, 52.2297], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/czytel", "address": "Stiletto, Rondo Romana Dmowskiego, 00-693 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Wci\u0105\u017c potrzebuj\u0119 tak bardzo! - grupa lowenowska", "shortDescription": "Ka\u017cdy ma potrzeby, trudno ich nie mie\u0107. Czasami jednak zdarza si\u0119 tak, \u017ce chodzimy po \u015bwiecie z wszechobecnym, uparcie nie daj\u0105cym si\u0119 zaspokoi\u0107 \u0142aknieniem. [...] ", "longDescription": "Ka\u017cdy ma potrzeby, trudno ich nie mie\u0107. Czasami jednak zdarza si\u0119 tak, \u017ce chodzimy po \u015bwiecie z wszechobecnym, uparcie nie daj\u0105cym si\u0119 zaspokoi\u0107 \u0142aknieniem. Co\u015b w \u015brodku wo\u0142a, krzyczy, wr\u0119cz wyje o nakarmienie, brak syto\u015bci, na kt\u00f3ry nie ma ukojenia, domaga si\u0119 wi\u0119cej, wci\u0105\u017c wi\u0119cej, jeszcze! Osoba, prze\u017cywaj\u0105ca tego typu proces, zazwyczaj na r\u00f3\u017cne sposoby szuka pokarmu dla swoich t\u0119sknot: anga\u017cuje si\u0119 w nieodpowiednie zwi\u0105zki, byleby tylko kto\u015b by\u0142, kupuje za du\u017co i zbyt drogo, w ekscytacji zakupowej doznaj\u0105c chwilowego zaspokojenia, je za szybko i za du\u017co, pr\u00f3buj\u0105c zag\u0142uszy\u0107 g\u0142\u00f3d, kt\u00f3ry wcale nie jest g\u0142odem \u017co\u0142\u0105dka lecz emocjonalnym, stara si\u0119 i daje z siebie nazbyt wiele w nieu\u015bwiadomionej nadziei, \u017ce druga strona za to odp\u0142aci przynajmniej tym samym, a mo\u017ce i bardziej, jest dobra i mi\u0142a, bez \u015bladu agresji, tyle, \u017ce nie w spos\u00f3b naturalny, a w wyniku l\u0119ku, \u017ce jej impulsy zostan\u0105 ukarane. To tylko kilka, wybranych z \u017cycia przyk\u0142ad\u00f3w zjawiska, mamy \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce tak wielkie potrzebowanie przejawia si\u0119 na bardzo wiele jeszcze innych sposob\u00f3w, jak r\u00f3wnie\u017c, \u017ce nie bierze si\u0119 znik\u0105d, wynika z r\u00f3\u017cnego rodzaju deficyt\u00f3w, kiedy\u015b na tyle cz\u0119stych i donios\u0142ych, \u017ce z reakcji na sytuacj\u0119 zmieni\u0142y si\u0119 w sta\u0142y spos\u00f3b podej\u015bcia do \u017cycia, ludzi, \u015bwiata i siebie. Zapraszam na warsztat, podczas kt\u00f3rego b\u0119dziemy zajmowa\u0107 si\u0119 naszymi wewn\u0119trznymi g\u0142odami i spragnieniem, opiekowa\u0107 si\u0119 sob\u0105, troszczy\u0107 i do\u015bwiadcza\u0107 karmienia, tak, aby pustka w \u015brodku mog\u0142a zosta\u0107 prze\u017cyta i cho\u0107 troch\u0119 nasycona. Czy to si\u0119 uda? Mo\u017cemy mie\u0107 nadziej\u0119, jak kto\u015b celnie powiedzia\u0142: \u201eNie mo\u017cesz dosta\u0107 wszystkiego, czego potrzebujesz, ale mo\u017cesz otrzyma\u0107 o wiele wi\u0119cej ni\u017c kiedykolwiek dosta\u0142e\u015b\"Grupa skierowana jest do os\u00f3b, kt\u00f3re:- wydaje im si\u0119, \u017ce musz\u0105 zas\u0142u\u017cy\u0107, aby ich kto\u015b lubi\u0142, kocha\u0142,- obawiaj\u0105 si\u0119 porzucenia,- czuj\u0105 si\u0119 s\u0142abe i s\u0105 tym zawstydzone,- prze\u017cywaj\u0105 samotno\u015b\u0107 i wyobcowanie,- skrywaj\u0105 pok\u0142ady smutku, l\u0119ku i z\u0142o\u015bci,- bior\u0105 na siebie zbyt du\u017co odpowiedzialno\u015bci- czuj\u0105 si\u0119 wci\u0105\u017c nienakarmione i nie mog\u0105 si\u0119 nasyci\u0107,- zbyt cz\u0119sto wpadaj\u0105 w bierno\u015b\u0107, wycofanie,- pragn\u0105 opieki i wsparcia lub wykazuj\u0105 si\u0119 nadmiern\u0105 opieku\u0144czo\u015bci\u0105,- maj\u0105 wielkie plany, z kt\u00f3rych niewiele wynika,- zaprzeczaj\u0105 swoim potrzebom,- czuj\u0105, \u017ce nale\u017cy im si\u0119 co\u015b od \u017cycia a nie mog\u0105 tego otrzyma\u0107,- wpadaj\u0105 w nadmiern\u0105 zale\u017cno\u015b\u0107 wobec innych,- wszystkich, z kt\u00f3rymi zarezonowa\u0142o to og\u0142oszenie. Przeciwskazania:Metoda Lowena (Analiza Bioenergetyczna) to metoda silnie oddzia\u0142ywaj\u0105ca na g\u0142\u0119bokie struktury psychiczne, emocjonalne i fizyczne. Dzi\u0119ki temu jest skuteczna, ale te\u017c nie w ka\u017cdym przypadku dobrze po ni\u0105 si\u0119ga\u0107. Prosz\u0119 o rozwa\u017cenie, czy mo\u017cecie z niej korzysta\u0107.Sytuacje uniemo\u017cliwiaj\u0105ce udzia\u0142 w zaj\u0119ciach:\u2013 stany psychotyczne\u2013 terapia psychotropowa\u2013 ci\u0105\u017ca i okres po\u0142ogu\u2013 r\u00f3\u017cnego rodzaju stany zapalne i ostre\u2013 padaczka\u2013 jaskraSytuacje, kiedy dobrze zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107 na siebie:\u2013 du\u017ca wra\u017cliwo\u015bci na silne bod\u017ace, np. krzyk\u2013 okres karmienia piersi\u0105\u2013 stosowanie \u015brodk\u00f3w farmakologicznych\u2013 og\u00f3lny s\u0142aby stan organizmuW zaj\u0119ciach (w tej samej edycji) nie powinny bra\u0107 udzia\u0142u pary, cz\u0142onkowie rodziny, ani bliscy znajomi.Je\u017celi kto\u015b jest w terapii, warto uprzedzi\u0107 swojego terapeut\u0119 czy terapeutk\u0119, \u017ce planuje si\u0119 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w zaj\u0119ciach bioenergetycznychProwadz\u0105cy: Jaros\u0142aw J\u00f3zefowicz, asysta Iwona Tarnowska, Marcin BochenkoZapisy: tel. 533 782 123, mail: kontakt@inspirowarszawa.plTermin: poniedzia\u0142ki 25 marzec, 1 kwietnia, 8 kwietnia, 15 kwietnia godz. 18.30-21.00Miejsce: Centrum \u017boliborz Miejsce Szkole\u0144 i Pracy, 8 min pieszo od placu Wilsona.Cena: 450 z\u0142 (cena ca\u0142kowita za 4 spotkania) Op\u0142at\u0119, i tym samym rezerwacj\u0119 miejsca, prosimy kierowa\u0107 na konto o\u015brodka Inspiro nr. 61 1140 2004 0000 3002 7586 7265W tytule prosimy o wpisanie \u201eWci\u0105\u017c potrzebuj\u0119, tak bardzo\", imi\u0119 i nazwisko uczestnika.Prosz\u0119 zabra\u0107 ze sob\u0105 wygodny str\u00f3j typu dres, wi\u0119kszy r\u0119cznik i wod\u0119 do picia.Uwaga: liczba miejsc jest ograniczona wielko\u015bci\u0105 sali, decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144.W przypadku rezygnacji do 7 dni przed rozpocz\u0119ciem cyklu zwracam op\u0142at\u0119. Przy rezygnacji p\u00f3\u017aniejszej op\u0142ata przepada.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:34.319062", "eventStart": "2019-03-25T18:30:00", "eventEnd": "2019-03-25T18:30:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9906, 52.2659], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/psych", "address": "Stefana Czarnieckiego 19, 01-548 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Wernakularna architektura ludu Kassena z Burkina Faso", "shortDescription": "Zapraszamy na spotkanie w cyklu KULTURY I POSTACI AFRYKI, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek 25 marca o godz. 19.00 w Piwnicy Largactil Staromiejskiego Domu Kultury.Temat spotkania:WERNAKULARNA ARCHITEKTURA LUDU KASSENA Z BURKINA FASOLud Kassena zamieszkuj\u0105cy teren graniczny mi\u0119dzy Burkina Faso a Ghana. [...] ", "longDescription": "Zapraszamy na spotkanie w cyklu KULTURY I POSTACI AFRYKI, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek 25 marca o godz. 19.00 w Piwnicy Largactil Staromiejskiego Domu Kultury.Temat spotkania:WERNAKULARNA ARCHITEKTURA LUDU KASSENA Z BURKINA FASOLud Kassena zamieszkuj\u0105cy teren graniczny mi\u0119dzy Burkina Faso a Ghana.  Architektura Kassena odznacza si\u0119 wyj\u0105tkowym stylem, kt\u00f3ry zakorzeniony jest w tradycji lokalnej.  Unikatowe ornamenty, symbole i atrybuty tej grupy etnicznej, kt\u00f3re stosowane s\u0105 w ozdabianiu domostw, odwo\u0142uj\u0105 si\u0119 do religii, literatury oralnej, jak i \u017cycia codziennego.  Fascynuj\u0105ca kultura tego ludu zosta\u0142a dostrze\u017cona przez UNESCO , kt\u00f3re wprowadzi\u0142o j\u0105 w 2012 roku na list\u0119 \u015bwiatowego dziedzictwa narodowego. Podczas spotkania zostan\u0105 zaprezentowane materia\u0142y z pobytu w Burkina Faso, tj. zdj\u0119cia i filmy prezentuj\u0105ce wernakularyzm budowli, niniejszej spo\u0142eczno\u015bci zamieszkuj\u0105cej prowincj\u0119 Nahouri             z po\u0142udnia kraju.Prowadzenie: Tomasz Wo\u017aniakKilka s\u0142\u00f3w o programie Kultury i postaci Afryki Pi\u0119kna, ogromna i bardzo zr\u00f3\u017cnicowana Afryka da\u0142a pocz\u0105tek ca\u0142ej ludzko\u015bci \u2013 wed\u0142ug wielu \u017ar\u00f3de\u0142 pierwszy cz\u0142owiek pochodzi w\u0142a\u015bnie z terenu Abisynii (obecnie Etiopia). Kontynent to 54 pa\u0144stwa, blisko 2 tysi\u0105ce j\u0119zyk\u00f3w i dialekt\u00f3w -istny tygiel kulturowy, jeden z najszybciej rozwijaj\u0105cych si\u0119 region\u00f3w \u015bwiata, miejsce t\u0119tni\u0105ce r\u00f3\u017cnymi rodzajami sztuki, w kt\u00f3rym wsp\u00f3\u0142istniej\u0105 wspania\u0142e parki przyrodnicze oraz nowoczesne metropolie, gdzie przenosz\u0105 si\u0119 \u015bwiatowi liderzy nowych technologii.Projekt Kultury i postaci Afryki odbywa si\u0119 w cyklach rocznych i obecnie rozpoczynamy ju\u017c 6. edycj\u0119. Podczas spotka\u0144 poznajemy zr\u00f3\u017cnicowane kultury poszczeg\u00f3lnych region\u00f3w Afryki, przenikanie tradycji i nowoczesno\u015bci a tak\u017ce aktualne trendy kulturowe. Przybli\u017camy te\u017c szereg postaci wa\u017cnych dla kontynentu afryka\u0144skiego \u2013 zar\u00f3wno historycznych jak te\u017c bardzo aktualnych osobisto\u015bci \u015bwiata kultury i sztuki, nauki, spo\u0142ecznik\u00f3w, aktywist\u00f3w itp. Organizujemy te\u017c warsztaty komiksowe, podczas kt\u00f3rych uczestnicy ilustruj\u0105 biografi\u0119 wybranej postaci, wa\u017cnej dla kontynentu afryka\u0144skiego. Zebrane prace tworz\u0105 nast\u0119pnie wyj\u0105tkowy album komiksowy. Zapraszamy do Piwnicy Largactil Staromiejskiego Domu Kultury na cykl spotka\u0144 w poniedzia\u0142ki, godz. 19.00.Organizator \u2013 Staromiejski Dom KulturyPartnerzy- Fundacja Adulis, Fundacja dla Somalii, Forum Kenijsko-Polskie, Centrala \u2013 Central Europe Comics Art., Fundacja AfrykaConnect, Jasmin - Stowarzyszenie Przyjaci\u00f3\u0142 na Rzecz Wsp\u00f3\u0142pracy Mi\u0119dzykulturowej, Katedra J\u0119zyk\u00f3w i Kultur Afryki Uniwersytetu Warszawskiego, Polskie Towarzystwo Afrykanistyczne", "creationDate": "2019-03-25T16:24:34.692272", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0129, 52.2498], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/archite", "address": "Staromiejski Dom Kultury, Old Town Market Place 2, 00-272 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Sofi Tukker", "shortDescription": "Sofi Tukker po raz pierwszy w Polsce Sofi Tukker to nowojorski duet, kt\u00f3ry pozna\u0142si\u0119 przypadkowo podczas uniwersyteckiego przedstawienia, w kt\u00f3rym oboje wyst\u0119powali. Ich pierwsza napisana wsp\u00f3lnie piosenka \u201eDrinkee\u201d viralowo rozesz\u0142a si\u0119po sieci, co zaowocowa\u0142o nominacj\u0105do Grammy i tona d\u0142ugo przed wypuszczeniem debiutanckiego albumu. [...] ", "longDescription": "Sofi Tukker po raz pierwszy w Polsce Sofi Tukker to nowojorski duet, kt\u00f3ry pozna\u0142si\u0119 przypadkowo podczas uniwersyteckiego przedstawienia, w kt\u00f3rym oboje wyst\u0119powali. Ich pierwsza napisana wsp\u00f3lnie piosenka \u201eDrinkee\u201d viralowo rozesz\u0142a si\u0119po sieci, co zaowocowa\u0142o nominacj\u0105do Grammy i tona d\u0142ugo przed wypuszczeniem debiutanckiego albumu. Dotychczas utw\u00f3r zosta\u0142 ods\u0142uchany ponad 55 milion\u00f3w razy na samym Spotify i uzyska\u0142 status mi\u0119dzynarodowego hitu zdobywaj\u0105c szczyty list przeboj\u00f3w naca\u0142ym\u015bwiecie. Na fali sukcesu zesp\u00f3\u0142 wyda\u0142 uznan\u0105przez krytyk\u00f3w i fan\u00f3w EPk\u0119\u201eSoft Animals\u201d, a ich kariera zacz\u0119\u0142a nabiera\u0107 zawrotnego tempa. Kolejny rok w karierze Sophie Hawley-Weld i Tuckera Halperna pokaza\u0142, \u017ce sukces \u201eDrinkee\u201dto nie przypadek. W 2017 roku duet wypu\u015bci\u0142 singiel \u201eBest Friend\u201d, kt\u00f3ry okaza\u0142si\u0119 r\u00f3wnie wielk\u0105 sensacj\u0105. Utw\u00f3r nagrany wsp\u00f3lnie z Nervo zosta\u0142 wybrany doog\u00f3lno\u015bwiatowej kampanii IPhone\u2019a X i znalaz\u0142si\u0119na oficjalnym soundtracku do Fify 2018. By\u0142a tokolejna piosenka duetu, kt\u00f3ra podbi\u0142a \u015bwiatowe listy przeboj\u00f3w i znalaz\u0142a si\u0119na wydanej w 2018 roku d\u0142ugograj\u0105cej p\u0142ycie \u201eTreehouse\u201d, kt\u00f3ra zyska\u0142a setki milion\u00f3w stream\u00f3w na\u015bwiecie, a Sofi Tukker zostali okrzykni\u0119cie jednym z najwa\u017cniejszych debiut\u00f3w i najwi\u0119kszych objawie\u0144\u015bwiatowej sceny pop.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:35.087305", "eventStart": "2019-03-25T20:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T20:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9875, 52.2125], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/28/504517", "address": "University of Warsaw, W\u0142odzimierza Ko\u0142osa, 02-096 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Zag\u0142ada \u017byd\u00f3w berli\u0144skich i warszawskich | seminarium", "shortDescription": "Zapraszamy na seminarium naukowe \u201eZag\u0142ada \u017byd\u00f3w berli\u0144skich i warszawskich\u201d, kt\u00f3re poprowadzi Marta Janczewska (\u017bIH).Kiedy Hitler zosta\u0142 mianowany kanclerzem Rzeszy, w Niemczech mieszka\u0142o p\u00f3\u0142 miliona \u017byd\u00f3w (0,77 % og\u00f3\u0142u spo\u0142ecze\u0144stwa), z czego ok. 160 tysi\u0119cy przebywa\u0142o w Berlinie. [...] ", "longDescription": "Zapraszamy na seminarium naukowe \u201eZag\u0142ada \u017byd\u00f3w berli\u0144skich i warszawskich\u201d, kt\u00f3re poprowadzi Marta Janczewska (\u017bIH).Kiedy Hitler zosta\u0142 mianowany kanclerzem Rzeszy, w Niemczech mieszka\u0142o p\u00f3\u0142 miliona \u017byd\u00f3w (0,77 % og\u00f3\u0142u spo\u0142ecze\u0144stwa), z czego ok. 160 tysi\u0119cy przebywa\u0142o w Berlinie. W Warszawie mieszka\u0142o w tym czasie oko\u0142o 380 tysi\u0119cy \u017byd\u00f3w. Cho\u0107 dyskryminuj\u0105ce prawodawstwo hitlerowskie i ci\u0105g\u0142e szykany by\u0142y wsp\u00f3lnym do\u015bwiadczeniem obu grup, to jednak niemieckie plany zag\u0142ady \u017byd\u00f3w zosta\u0142y zrealizowane nieco inaczej.  Spotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie om\u00f3wieniu polityki niemieckiej wobec \u017byd\u00f3w w dw\u00f3ch miastach, a tak\u017ce ukazaniu specyfiki ukrywania si\u0119 w\u015br\u00f3d \u201earyjczyk\u00f3w\u201d.Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w sali \u017bIH w B\u0142\u0119kitnym Wie\u017cowcu, wej\u015bcie od ul. T\u0142omackie.---Zdj\u0119cie: \u017bydzi staraj\u0105 si\u0119 opu\u015bci\u0107 Niemcy; biuro emigracyjne w Berlinie, 1935 rok. Zdj\u0119cie z zasobu Bildarchiv Preussischer Kulturbesit", "creationDate": "2019-03-25T16:24:35.483595", "eventStart": "2019-03-26T11:00:00", "eventEnd": "2019-03-26T11:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0026, 52.2443], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/historia", "address": "T\u0142omackie 3/5, 00-088 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Zas\u0142uchani, zaczytani w W17", "shortDescription": "Zabawa z literatur\u0105. Po\u0142\u0105czenie ksi\u0105\u017cki z innymi aktywno\u015bciami (g\u0142o\u015bne czytanie, quizy, gry, zaj\u0119cia plastyczne), celem wykreowania pozytywnych skojarze\u0144 z ksi\u0105\u017ck\u0105 i z czytaniem oraz pokazanie, \u017ce ksi\u0105\u017cka i literatura mog\u0105 by\u0107 dobrym i atrakcyjnym pomys\u0142em na sp\u0119dzenie wolnego czasu. [...] ", "longDescription": "Zabawa z literatur\u0105. Po\u0142\u0105czenie ksi\u0105\u017cki z innymi aktywno\u015bciami (g\u0142o\u015bne czytanie, quizy, gry, zaj\u0119cia plastyczne), celem wykreowania pozytywnych skojarze\u0144 z ksi\u0105\u017ck\u0105 i z czytaniem oraz pokazanie, \u017ce ksi\u0105\u017cka i literatura mog\u0105 by\u0107 dobrym i atrakcyjnym pomys\u0142em na sp\u0119dzenie wolnego czasu.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:35.865656", "eventStart": "2019-03-25T17:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T17:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9778, 52.1824], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/30/530805", "address": "\u017bwirki i Wigury 3A, 02-143 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Wernisa\u017c wystawy AKWARELE - PEJZA\u017b - ARCHITEKTURA", "shortDescription": "PROM Kultury Saska K\u0119pa, ul. Brukselska 23 oraz ROMAN FILIPOWICZ zapraszaj\u0105 na wernisa\u017c wystawy p.t. [...] ", "longDescription": "PROM Kultury Saska K\u0119pa, ul. Brukselska 23 oraz ROMAN FILIPOWICZ zapraszaj\u0105 na wernisa\u017c wystawy p.t. AKWARELE - PEJZA\u017b - ARCHITEKTURARoman Filipowicz rysunek i malarstwo studiowa\u0142 na wydziale Architektury Politechniki Warszawskiej pod kierunkiem prof. Zygmunta Kami\u0144skiego. Dyplom magistra in\u017cyniera architekta uzyska\u0142 w 1952r. Uprawnienia plastyczne Ministerstwa Kultury i Sztuki otrzyma\u0142 w 1983r. Od 2006r. cz\u0142onek ko\u0142a \u201cPlener\u201d przy warszawskim Oddziale Stowarzyszenia Architekt\u00f3w Polskich. Swoje akwarele prezentuje na wielu wystawach zbiorowych i indywidualnych.Wernisa\u017c umili muzyka w wykonaniu artystki p. Bo\u017ceny Sitek. W czasie wernisa\u017cu losowanie akwarel i kalendarzy. Przy zakupie ka\u017cdej akwareli, kalendarz 2020 gratis. Serdecznie zapraszamy z Rodzin\u0105 i Znajomymi. Wystawa czynna do 26.03. b.r.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:36.253142", "eventStart": "2019-03-15T18:00:00", "eventEnd": "2019-03-15T18:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0601, 52.2257], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/malar", "address": "Prom Kultury, Brukselska 23, 03-973 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Komedia? KORPO STORY 25 marca 2019 g.19 Teatr XL Niebo", "shortDescription": "CO? Komedia? KORPO STORY!GDZIE? TEATR XL w Niebie (Nowy \u015awiat 21)KIEDY? Poniedzia\u0142ek 25 marca 2019 g.19bilety:teatrxl.comSPRAWD\u0179 CZY TAK WYGL\u0104DA \u017bYCIE W TWOJEJ FIRMIE?Marzy Ci si\u0119 kariera w du\u017cej firmie? Prze\u015blij do nas CV. Mamy wakat! Kole\u017canka w\u0142a\u015bnie wyskoczy\u0142a przez okno.Mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju. [...] ", "longDescription": "CO? Komedia? KORPO STORY!GDZIE? TEATR XL w Niebie (Nowy \u015awiat 21)KIEDY? Poniedzia\u0142ek 25 marca 2019 g.19bilety:teatrxl.comSPRAWD\u0179 CZY TAK WYGL\u0104DA \u017bYCIE W TWOJEJ FIRMIE?Marzy Ci si\u0119 kariera w du\u017cej firmie? Prze\u015blij do nas CV. Mamy wakat! Kole\u017canka w\u0142a\u015bnie wyskoczy\u0142a przez okno.Mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju. Wspania\u0142a atmosfera pracy, a tak\u017ce szansa na szybki awans.Pamietaj- do\u0142\u0105czaj\u0105c do nas, do\u0142\u0105czysz do:BEST OF THE BEST TEAMDarmowe nadgodziny i pakiet biurowych romans\u00f3w gratis!KORPO STORYKorporacyjna historia wrzucona do boksu, wymieszana z absurdem i podana w przezabawnym firmowym kubku z kapk\u0105 mistycznej \u015bmietanki.Autor: Przemys\u0142aw KazusekRe\u017cyseria: Andre de la CruzWyst\u0119puj\u0105: Margaret: Diana KaramonMathilda: Izabela G\u00f3rskaZuzanna/Susan: Sandra StencelAgnieszka/Agnes: Aleksandra WalusiakRafa\u0142/ Ralph: Grzegorz JarekJanusz/ John : Zbigniew Po\u017cogaKostiumy: Wojciech WyzaMuzyka: Maciej Bu\u0142towiczRealizacja \u015bwiate\u0142: Dominik CzeremuszkinProjekt plakatu: Magdalena \u0141o\u015bKonsultacje scenograficzne: Roman Wo\u017aniakPhoto by Olga Cie\u015blar", "creationDate": "2019-03-25T16:24:36.638357", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0199, 52.2322], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/teatr", "address": "Pa\u0142ac Kossakowskich, New World 19, 00-029 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Wanna Archimedesa", "shortDescription": "Muzyczny spektakl edukacyjny wprowadzaj\u0105cy dzieci w \u015bwiat\u00a0 najwa\u017cniejszych dla ludzko\u015bci odkry\u0107 i wynalazk\u00f3w!\nM\u0105dry i zabawny Profesor Rozumny (w tej roli Krzysztof Tyniec) przedstawia swoim uczniom prze\u0142omowe zdobycze cywilizacji. Dzi\u0119ki niemu, dzieci poznaj\u0105 dokonania Newtoona, Einsteina oraz odkrycia Krzysztofa Kolumba. [...] ", "longDescription": "Muzyczny spektakl edukacyjny wprowadzaj\u0105cy dzieci w \u015bwiat\u00a0 najwa\u017cniejszych dla ludzko\u015bci odkry\u0107 i wynalazk\u00f3w!\nM\u0105dry i zabawny Profesor Rozumny (w tej roli Krzysztof Tyniec) przedstawia swoim uczniom prze\u0142omowe zdobycze cywilizacji. Dzi\u0119ki niemu, dzieci poznaj\u0105 dokonania Newtoona, Einsteina oraz odkrycia Krzysztofa Kolumba. Dlatego nie waha si\u0119 nurkowa\u0107 w WANNIE, aby pozna\u0107 prawo ARCHIMEDESA i stwierdzi\u0107, \u017ce mo\u017ce przep\u0142yn\u0105\u0107 przez ocean na pok\u0142adzie s\u0142ynnej SANTA MARII, aby razem z Krzysztofem Kolumbem odkry\u0107 Ameryk\u0119, podda\u0107 si\u0119 silnemu przyci\u0105ganiu ziemskiemu CIOTKI GRAWITACJI, ulec czarowi CHI\u0143SKICH CIENI, spotka\u0107 z DUCHAMI i dowiedzie\u0107 si\u0119 wreszcie KTO WYMY\u015aLI\u0141 KO\u0141O. Szykuje si\u0119 zabawna lekcja, w jakiej ka\u017cdy chcia\u0142by uczestniczy\u0107. O takiej szkole marz\u0105 dzieci i doro\u015bli! Wszystko to dzieje si\u0119 w klasie \u2013 laboratorium pe\u0142nym tajemniczych sprz\u0119t\u00f3w do przeprowadzenia wielu eksperyment\u00f3w i do\u015bwiadcze\u0144 naukowych, gdzie centralne miejsce zajmuje tytu\u0142owa WANNA ARCHIMEDESA.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:37.017251", "eventStart": "2019-03-25T10:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T10:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0066, 52.238], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/sztukdz", "address": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Warsaw, Warszawa, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Ukulele Warsztaty VOL. 1 / VOL. 2 [Warszawa]", "shortDescription": "We\u017a udzia\u0142 w muzycznych warsztatach ukulele! Warsztaty przeznaczone s\u0105 dla os\u00f3b od 14 roku \u017cycia i doros\u0142ych (ze zni\u017ck\u0105 dla student\u00f3w). Zapraszamy wszystkich kt\u00f3rzy na ukulele wcze\u015bniej nie grali, jak i tych, kt\u00f3rzy uku ju\u017c znaj\u0105, a szukaj\u0105 dodatkowych materia\u0142\u00f3w, wskaz\u00f3wek i/lub chc\u0105 pogra\u0107 w grupie! :)Jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 zarezerwowania dla siebie jednego z 8 instrument\u00f3w dla kursant\u00f3w - bez dodatkowych op\u0142at.Na kursie zagramy wsp\u00f3lnie melodie i rytmy, poznamy podstawy, technik\u0119 gry oraz kilka warsztatowych piosenek i postaramy si\u0119 przy tym dobrze bawi\u0107 :) Background w postaci do\u015bwiadczenia z innymi instrumentami nie jest wymagany! Je\u015bli zgromadzi si\u0119 10 uczestnik\u00f3w, kt\u00f3rzy znaj\u0105 podstawowe chwyty (C a F G d D) wydzielimy z nich tak\u017ce bardziej zaawansowan\u0105 grupk\u0119.Warsztaty poprowadzi wszechstronny ukista i instruktor Piotr Gwizda\u0142a. [...] ", "longDescription": "We\u017a udzia\u0142 w muzycznych warsztatach ukulele! Warsztaty przeznaczone s\u0105 dla os\u00f3b od 14 roku \u017cycia i doros\u0142ych (ze zni\u017ck\u0105 dla student\u00f3w). Zapraszamy wszystkich kt\u00f3rzy na ukulele wcze\u015bniej nie grali, jak i tych, kt\u00f3rzy uku ju\u017c znaj\u0105, a szukaj\u0105 dodatkowych materia\u0142\u00f3w, wskaz\u00f3wek i/lub chc\u0105 pogra\u0107 w grupie! :)Jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 zarezerwowania dla siebie jednego z 8 instrument\u00f3w dla kursant\u00f3w - bez dodatkowych op\u0142at.Na kursie zagramy wsp\u00f3lnie melodie i rytmy, poznamy podstawy, technik\u0119 gry oraz kilka warsztatowych piosenek i postaramy si\u0119 przy tym dobrze bawi\u0107 :) Background w postaci do\u015bwiadczenia z innymi instrumentami nie jest wymagany! Je\u015bli zgromadzi si\u0119 10 uczestnik\u00f3w, kt\u00f3rzy znaj\u0105 podstawowe chwyty (C a F G d D) wydzielimy z nich tak\u017ce bardziej zaawansowan\u0105 grupk\u0119.Warsztaty poprowadzi wszechstronny ukista i instruktor Piotr Gwizda\u0142a. Grupy b\u0119d\u0105 liczy\u0142y oko\u0142o 10-15 uczestnik\u00f3w. Gramy w poniedzia\u0142ek i wtorek 25 - 26.03 od godz 18:15 do 20:45 (b\u0119d\u0105 to oddzielne grupy)Zapro\u015bcie do eventu swoich znajomych! Za ich udzia\u0142 macie zni\u017ck\u0119, a ponadto b\u0119dziemy wi\u0119ksz\u0105 ekip\u0105 do mo\u017cliwej kontynuacji nauki.- - - - - - - - - - - - -Event to dawka niezb\u0119dnej teorii i du\u017co praktyki. Prze\u0107wiczymy m.in. popularne rytmy bicia, gr\u0119 palcami, przyk\u0142adowe utwory, sprawdzanie czy instrument dobrze stroi, improwizacj\u0119 - oraz - wsp\u00f3lnie wykonamy fragmenty warsztatowych piosenek uwzgl\u0119dniaj\u0105c r\u00f3\u017cny poziom zaawansowania.- - - - - - - - - - - - - - Widzimy si\u0119 w poniedzia\u0142ek i wtorek 25 - 26.03 o godz. 18:15. Uku-granie odb\u0119dzie si\u0119 w sali warsztatowej w Centrum Zarz\u0105dzania \u015awiatem.Koszt eventu VOL. 1: 89 z\u0142 - cena normalna79 z\u0142 - dla uczni\u00f3w, student\u00f3w, os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych oraz- Twoja cena gdy przyprowadzisz znajomego / cena przy zapisie na 2 terminy75 z\u0142 - dla uczestnik\u00f3w poprzednich warsztat\u00f3w75 z\u0142 - ZAPIS GRUPOWY w 3 osobyCena dla grupy znaj\u0105cej chwyty - VOL. 2: + 20 z\u0142 je\u015bli kto\u015b nie by\u0142 uczestnikiem pierwszego kursuZapisy \u015blijcie poprzez wiadomo\u015b\u0107 do Ukuleland lub mailowo: ukulelandnauka@gmail.com, z dopiskiem miasta w tytule oraz zaznaczeniem czy ukulele b\u0119dzie potrzebne. Do zobaczenia!", "creationDate": "2019-03-25T16:24:37.404583", "eventStart": "2019-03-25T18:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T18:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0354, 52.2511], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/folk", "address": "Kamienica pod Sowami, Stefana Okrzei 26, 03-710 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Kurs kuchni tajskiej: desery", "shortDescription": "To jedna z najbardziej znanych, orientalnych kuchni \u015bwiata. Pe\u0142na aromatycznych przypraw, nieoczywistych smak\u00f3w i zaskakuj\u0105cych po\u0142\u0105cze\u0144. [...] ", "longDescription": "To jedna z najbardziej znanych, orientalnych kuchni \u015bwiata. Pe\u0142na aromatycznych przypraw, nieoczywistych smak\u00f3w i zaskakuj\u0105cych po\u0142\u0105cze\u0144. Wyrazista, za spraw\u0105 \u015bwie\u017cych produkt\u00f3w i oryginalnych dodatk\u00f3w tj. trawa cytrynowa, sos rybny, galangal czy li\u015bcie kaffiru. Zapraszamy Was na Kurs kuchni tajskiej od podstaw z Maciejem Bartkowiakiem, kt\u00f3ry do\u015bwiadczenie kulinarne zdobywa\u0142 m.in. na kursach w Mandarin Oriental Bangkok i Issaya Bangkok. Tematem ostatnich zaj\u0119\u0107 b\u0119d\u0105 desery.Prowadz\u0105cy opowie Wam jakich sk\u0142adnik\u00f3w u\u017cywa si\u0119 do przygotowania tajskich deser\u00f3w. Poznacie r\u00f3wnie\u017c histori\u0119 tajskich deser\u00f3w oraz jaki jest poziom ich s\u0142odko\u015bci. Podczas zaj\u0119\u0107 nie zabraknie r\u00f3wnie\u017c informacji i ciekawostek na temat tajskich owoc\u00f3w, ich dost\u0119pno\u015bci w polskich sklepach oraz zamiennik\u00f3w. Pracuj\u0105c indywidualnie, pod okiem prowadz\u0105cego, przygotujecie 2 tradycyjne, tajskie desery.W programie:- Kao Niew Mamuang (s\u0142odkie mango z kleistym ry\u017cem w sosie z mleka kokosowego)- Gluay Kag (sma\u017cone w cie\u015bcie banany z sosem karmelowo \u2013 tamaryndowym)- Sa Koo Piek Lam Yai-delikatne kulki tapioki na mleku kokosowym z longanem- Tab Tim Krob -kasztany wodne w syropie ja\u015bminowym z solonym mlekiem kokosowymSpotkanie zako\u0144czy si\u0119 degustacj\u0105 przygotowanych deser\u00f3w w formie kolacji przy lampce wina. Na warsztatach serwowane b\u0119d\u0105 ciep\u0142e i zimne napoje (kawa, herbata, woda) oraz sezonowy, aromatyczny napar.UWAGA! Kurs kuchni tajskiej to kurs kulinarny sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z 6 spotka\u0144. Zaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 raz w tygodniu i sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 z cz\u0119\u015bci teoretycznej i cz\u0119\u015bci praktycznej. Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 uczestniczenia w pojedynczych zaj\u0119ciach kursu, w miar\u0119 dost\u0119pnych miejsc. Nie ma obowi\u0105zku uczestniczenia we wcze\u015bniejszych lub p\u00f3\u017aniejszych zaj\u0119ciach kursu. Kurs \u2013 dla tych os\u00f3b, kt\u00f3re uczestnicz\u0105 we wszystkich zaj\u0119ciach \u2013 ko\u0144czy si\u0119 egzaminem praktycznym, po kt\u00f3rym uczestnicy otrzymaj\u0105 dyplom jego uko\u0144czenia.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:37.808215", "eventStart": "2019-03-25T18:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T18:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9956, 52.195], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/30/532096", "address": "Fort Mokot\u00f3w, Rac\u0142awicka, 02-634 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Automaticon\u00ae2019", "shortDescription": "Po raz kolejny zapraszamy Pa\u0144stwa do zaplanowania swojej obecno\u015bci na najwi\u0119kszym w Polsce, profesjonalnym forum, na kt\u00f3rym spotykaj\u0105 si\u0119 producenci, kompletatorzy i odbiorcy automatyki przemys\u0142owej!B\u0119dziemy obecni w charakterze wystawcy w hali nr 3, na stanowisku H5.Do zobaczenia! [...] ", "longDescription": "Po raz kolejny zapraszamy Pa\u0144stwa do zaplanowania swojej obecno\u015bci na najwi\u0119kszym w Polsce, profesjonalnym forum, na kt\u00f3rym spotykaj\u0105 si\u0119 producenci, kompletatorzy i odbiorcy automatyki przemys\u0142owej!B\u0119dziemy obecni w charakterze wystawcy w hali nr 3, na stanowisku H5.Do zobaczenia!", "creationDate": "2019-03-25T16:24:38.177400", "eventStart": "2019-03-26T09:00:00", "eventEnd": "2019-03-26T09:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9623, 52.2249], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/newtech", "address": "Trade Fair Warsaw, Ignacego Pr\u0105dzy\u0144skiego 12/14, 01-222 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Koncert Swing Club: Siergiej Wowkotrub Gypsy Swing Quartet: Warszawa", "shortDescription": "SIERGIEJ WOWKOTRUB GYPSY SWING QUARTET\nSiergiej Wowkotrub /skrzypce/Sebastian Ruci\u0144ski /gitara/Tomasz W\u00f3jcik /gitara/Piotr G\u00f3rka /kontrabas/\nAdam Ferch \u2013 prowadzenie koncertu, autor koncepcji artystycznej\nGYPSY SWING QUARTET zosta\u0142 za\u0142o\u017cony w 2001 roku przez Siergieja Wowkotruba \u2013 lidera, wirtuoza skrzypiec, muzyka pochodz\u0105cego z Ukrainy, od 20 lat na sta\u0142e mieszkaj\u0105cego w Polsce. W mistrzowskiej grze Siergieja mocno wyczuwalne s\u0105 emocje cyga\u0144skiego swingu manouche, po\u0142\u0105czonego z delikatn\u0105 wschodnios\u0142owia\u0144sk\u0105 nutk\u0105. [...] ", "longDescription": "SIERGIEJ WOWKOTRUB GYPSY SWING QUARTET\nSiergiej Wowkotrub /skrzypce/Sebastian Ruci\u0144ski /gitara/Tomasz W\u00f3jcik /gitara/Piotr G\u00f3rka /kontrabas/\nAdam Ferch \u2013 prowadzenie koncertu, autor koncepcji artystycznej\nGYPSY SWING QUARTET zosta\u0142 za\u0142o\u017cony w 2001 roku przez Siergieja Wowkotruba \u2013 lidera, wirtuoza skrzypiec, muzyka pochodz\u0105cego z Ukrainy, od 20 lat na sta\u0142e mieszkaj\u0105cego w Polsce. W mistrzowskiej grze Siergieja mocno wyczuwalne s\u0105 emocje cyga\u0144skiego swingu manouche, po\u0142\u0105czonego z delikatn\u0105 wschodnios\u0142owia\u0144sk\u0105 nutk\u0105. Lider wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 m.in. z \u201eJazz Band Ball Orchestra\u201d, \"Hot D'Jazz Trio\", \u201eFive O\u2019Clock Orchestra\u201d oraz jednym z najwi\u0119kszych wsp\u00f3\u0142czesnych gitarzyst\u00f3w gatunku manouche \u2013 Joscho Stephanem. Siergiejowi na scenie towarzysz\u0105:\u00a0 Sebastian Ruci\u0144ski (gitara), Tomasz W\u00f3jcik (gitara), Piotr G\u00f3rka (kontrabas) \u2013 absolwenci Instytutu Jazzu Akademii Muzycznej w Katowicach, muzycy wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cy na co dzie\u0144 z gwiazdami polskiej estrady. Niezwyk\u0142a wra\u017cliwo\u015b\u0107 i temperament muzyk\u00f3w ujawniaj\u0105 si\u0119 zar\u00f3wno w grze zespo\u0142owej, jak i w partiach solowych. Na obszerny repertuar Siergiej Wowkotrub Gypsy Swing Quartet sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 nie tylko standardy gypsy swingu inspirowane tw\u00f3rczo\u015bci\u0105 Django Reinhardta i Stephana Grappelliego, ale i znane, doskonale zaaran\u017cowane przeboje muzyki rozrywkowej i filmowej. \u015awie\u017cy i oryginalny spos\u00f3b prezentowania muzyki ze \u015bwiata jazzu i rozrywki zyskuje zespo\u0142owi szerokie grono s\u0142uchaczy, za\u015b koncerty to prawdziwe muzyczne spektakle o starannie przemy\u015blanej dramaturgii i niezwyk\u0142ej atmosferze. Zesp\u00f3\u0142 z sukcesami koncertowa\u0142 na wielu festiwalach zar\u00f3wno w kraju, jak i za granic\u0105, m.in. w Niemczech, Belgii, Holandii, Luksemburu, Francji, Czechach.\nOrganizator: Mazowiecki Instytut Kultury\nWsp\u00f3\u0142finansowanie: STOART\nP\u0119tla indukcyjna", "creationDate": "2019-03-25T16:24:38.572961", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.998, 52.2407], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/jazz", "address": "MIK, Elektoralna 12, 00-139 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "8. edycja Festiwalu Script Fiesta", "shortDescription": "Przed nami 8. edycja Script Fiesty - wyj\u0105tkowego wydarzenia dla scenarzyst\u00f3w i pasjonat\u00f3w kina!ScriptFiesta to specjalistyczny projekt edukacyjno-kulturalny b\u0119d\u0105cy po\u0142\u0105czeniem formu\u0142y szkole\u0144, paneli dyskusyjnych, spotka\u0144 i warsztat\u00f3w po\u015bwi\u0119conych sztuce scenariopisarskiej. [...] ", "longDescription": "Przed nami 8. edycja Script Fiesty - wyj\u0105tkowego wydarzenia dla scenarzyst\u00f3w i pasjonat\u00f3w kina!ScriptFiesta to specjalistyczny projekt edukacyjno-kulturalny b\u0119d\u0105cy po\u0142\u0105czeniem formu\u0142y szkole\u0144, paneli dyskusyjnych, spotka\u0144 i warsztat\u00f3w po\u015bwi\u0119conych sztuce scenariopisarskiej. Festiwalowi towarzysz\u0105 trzy konkursy na: ", "creationDate": "2019-03-25T16:24:38.953748", "eventStart": "2019-03-26T10:00:00", "eventEnd": "2019-03-26T10:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9922, 52.261], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/film", "address": "Elektronik, Genera\u0142a J\u00f3zefa Zaj\u0105czka 7, 01-513 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Koncert P.S. PROGRAM SENIOR \u2013 KULTUROMANIA - Gra\u017cyna Skowron-Matkowska: \"O mi\u0142o\u015bci, rado\u015bci i nadziei\": Warszawa", "shortDescription": "P.S. PROGRAM SENIOR \u2013 KULTUROMANIA\nGra\u017cyna Skowron-Matkowska \u201eO mi\u0142o\u015bci, rado\u015bci i nadziei\u201d, piosenki Edith Piaf\noprac. [...] ", "longDescription": "P.S. PROGRAM SENIOR \u2013 KULTUROMANIA\nGra\u017cyna Skowron-Matkowska \u201eO mi\u0142o\u015bci, rado\u015bci i nadziei\u201d, piosenki Edith Piaf\noprac. muz.: Janusz Tylman\u00a0\nGra\u017cyna Skowron-Matkowska \u2013 piosenkarka specjalizuj\u0105ca si\u0119 w repertuarze francuskim, w\u0142oskim, hiszpa\u0144skim i ameryka\u0144skim. Wychowana we W\u0142oszech, od najm\u0142odszych lat zachwyca\u0142a publiczno\u015b\u0107 swym \u015bpiewem. Wyst\u0119powa\u0142a na polskich i zagranicznych scenach, m.in. we: W\u0142oszech, Francji, Szwajcarii, Belgii. Z recenzji po koncercie: \u201epubliczno\u015b\u0107 zachwyci\u0142 przede wszystkim \u015bpiew \u2013 \u015bwiatowe przeboje \u2013 \u201eLa goualante du Pauvre Jean\u201d (piosenk\u0119 o biednym Janku \u2013 ojcu Piaf), \u201eL'Accord\u00e9oniste\u201d (akordeonista) czy \u201ePadam... Padam...\u201d \u2013 wykonywane po francusku lekko zachrypni\u0119tym g\u0142osem, z du\u017c\u0105 ekspresj\u0105\u201d.\nBILETY: 5 PLN", "creationDate": "2019-03-25T16:24:39.399468", "eventStart": "2019-03-25T11:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T11:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0244, 52.233], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/30/527885", "address": "Smolna 9, 00-375 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Undertone: Future Old People Are Wizards + Support- Chmury 25.03", "shortDescription": "Future music for old souls.Cranked. 3-Piece band, 10-Fold sound.In search for a better tomorrow.Emotional. [...] ", "longDescription": "Future music for old souls.Cranked. 3-Piece band, 10-Fold sound.In search for a better tomorrow.Emotional. Numb. Bold.The soundtrack to the future.Future Old People Are Wizards artfully craft an experimental landscape built with synthesizers and a soothing voice and then add layers and layers of dissonant, crunchy guitars and powerful, dramatic drum lines. Time and time again, they lull you into a false sense of security and then shatter it into a million pieces. Fans of Doom, Sludge, Psych, Synth-Rock and Stoner will feel at home.With members from Belgian bands such as Wallce Vanborn, Elefant, and Drums Are For Parades, you can expect professionalism and expertise both on-stage and off.With three full-length studio albums spanning the last four years, this act is both productive and prolific. Their recent record, Peaces, out in 2018 on 9000 Records and Consouling Sounds adds to their already impressive discography.Jak wy\u017cej. G\u0142o\u015bno, eksperymentalnie - zgodnie z najlepsz\u0105 belgijsk\u0105 szko\u0142\u0105. Mi\u0142o\u015bnicy pot\u0119\u017cnych walc\u00f3w i psychodelicznych brzmie\u0144 mog\u0105 sobie odnotowa\u0107 t\u0119 dat\u0119 w kalendarzu. B\u0119dzie doskonale.DO POS\u0141UCHANIA:Klipy:https://www.youtube.com/watch?v=xAPSSiXzs1Qhttps://www.youtube.com/watch?v=mwe7vLlnlMQhttps://www.youtube.com/watch?v=nk6KUpnmqCUhttps://www.youtube.com/watch?v=e_R5cHu2lhE&t=44shttps://www.youtube.com/watch?v=s1F_-Qp5JLAhttps://www.youtube.com/watch?v=LIRW1p5AkmkLive:https://www.youtube.com/watch?v=pfVxAcavRD4https://www.youtube.com/watch?v=-a8UgICEvw8Web:https://futureoldpeoplearewizards.bandcamp.com/album/mhttps://open.spotify.com/artist/21MUizxSUOqKXjEJb57hSKhttps://www.facebook.com/FutureOldPeopleAreWizards/ Support: TBAGdzie: Chmury, 11 Listopada 22, WarszawaKiedy: 25 marca 2019, 20:00Za ile: 20 PLN", "creationDate": "2019-03-25T16:24:39.808871", "eventStart": "2019-03-25T20:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T20:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0369, 52.2592], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/30/532245", "address": "Chmury, 11 Listopada, 03-436 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Anton Heiller in memoriam - koncert w Uniwersytecie Muzycznym", "shortDescription": "Koncert Katedry Organ\u00f3w i\u00a0Klawesynu \u00a0Wyst\u0105pi\u0105:Petr Planyavsky organy (Austria)\u00a0Gabry\u015b &\u00a0Quinn Piano Duo: Maria Gabry\u015b, Monika Quinn\u00a0Bogumi\u0142a Dziel-Wawrowska sopran, Adam Kowalski organy Jaros\u0142aw Wr\u00f3blewski, J\u00f3zef Serafin organy\u00a0Ch\u00f3r Alla Polacca przy Teatrze WielkimAnna Bednarska dyrygentWojciech Bednarski organy\u00a0Justyna Kreft klawesynKrzysztof Ostrowski organyOrkiestra Kameralna UMFCPetr Planyavsky dyrygent\u00a0W programie utwory Antona Heillera: [...] ", "longDescription": "Koncert Katedry Organ\u00f3w i\u00a0Klawesynu \u00a0Wyst\u0105pi\u0105:Petr Planyavsky organy (Austria)\u00a0Gabry\u015b &\u00a0Quinn Piano Duo: Maria Gabry\u015b, Monika Quinn\u00a0Bogumi\u0142a Dziel-Wawrowska sopran, Adam Kowalski organy Jaros\u0142aw Wr\u00f3blewski, J\u00f3zef Serafin organy\u00a0Ch\u00f3r Alla Polacca przy Teatrze WielkimAnna Bednarska dyrygentWojciech Bednarski organy\u00a0Justyna Kreft klawesynKrzysztof Ostrowski organyOrkiestra Kameralna UMFCPetr Planyavsky dyrygent\u00a0W programie utwory Antona Heillera: \u2013 Fantasia super \u201eSalve Regina\u201d\u2013 Zwei geistliche Ges\u00e4nge (Optavi, Gaudete)\u2013 Toccata f\u00fcr zwei Klaviere \u2013 Meditation \u201eVictime paschali laudes\u201d\u2013 Passionmusik f\u00fcr Kinderchor und Orgel\u2013 Ecce lignum crucis\u2013 Concerto f\u00fcr Cembalo, Orgelpositiv and KammerorchesterOpieka artystyczna: dr hab. Alina Ratkowska, prof. UMFCKoordynator: dr hab. Jaros\u0142aw Wr\u00f3blewski, prof. UMFC", "creationDate": "2019-03-25T16:24:40.191257", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0225, 52.2356], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/30/532127", "address": "Ok\u00f3lnik 2, 00-368 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Pinokio", "shortDescription": "Teatralna adaptacja znanej na ca\u0142ym \u015bwiecie bajki. To przepi\u0119kna i wzruszaj\u0105ca opowie\u015b\u0107 o wystruganym z magicznego drewna pajacyku, kt\u00f3ry staje si\u0119 prawdziwym ch\u0142opcem. [...] ", "longDescription": "Teatralna adaptacja znanej na ca\u0142ym \u015bwiecie bajki. To przepi\u0119kna i wzruszaj\u0105ca opowie\u015b\u0107 o wystruganym z magicznego drewna pajacyku, kt\u00f3ry staje si\u0119 prawdziwym ch\u0142opcem.\n\u00a0\nGdy poczciwy stolarz Gepetto tworzy Pinokia, ten od razu skacze, \u015bmieje si\u0119, p\u0142acze i psoci jak prawdziwe dziecko. Jednak jego serce nic nie czuje. Gdy Dobra Wr\u00f3\u017cka o\u017cywia pajacyka, musi on sam nauczy\u0107 si\u0119 \u017cy\u0107 w \u015bwiecie wielu pokus. Na w\u0142asnych b\u0142\u0119dach b\u0119dzie poznawa\u0142 dobro i z\u0142o.\u00a0Z pocz\u0105tku skupiony wy\u0142\u0105cznie na sobie, uciekaj\u0105cy od problem\u00f3w i odpowiedzialno\u015bci \u0142obuziak, zach\u0142ystuje si\u0119 wolno\u015bci\u0105. Pragnie by\u0107 szcz\u0119\u015bliwy za wszelk\u0105 cen\u0119 i nie ogl\u0105da\u0107 si\u0119 na innych.\u00a0Z czasem jednak dowie si\u0119, co tak naprawd\u0119 jest w \u017cyciu najwa\u017cniejsze.\n\u00a0\nPe\u0142na zabawnych przyg\u00f3d historia Pinokia niesie ponadczasowe warto\u015bci oraz nauk\u0119 dla nas samych.\u00a0\n\u00a0\nAutor: Carlo Collodi\nRe\u017cyseria i adaptacja tekstu: Tomasz Gawron\nScenografia i kostiumy: Jan Kozikowski\nMuzyka: Agnieszka Szczepaniak\nTeksty piosenek: Karolina S\u0142yk\nObsada:\u00a0Joanna Halinowska, Gra\u017cyna Rogowska, Marlena Suder, Igor Ob\u0142oza, Micha\u0142 Ziembicki\n\u00a0\nCzas trwania: 60 minut bez przerwy\nWiek: 5 -12 lat", "creationDate": "2019-03-25T16:24:40.588172", "eventStart": "2019-03-26T10:00:00", "eventEnd": "2019-03-26T10:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0066, 52.238], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/sztukdz", "address": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Warsaw, Warszawa, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Punkt Cyfrowego Wsparcia Seniora - dy\u017cur konsultanta", "shortDescription": "Wypo\u017cyczalnia nr 28, ul. 1 Sierpnia 36 A w Warszawie zaprasza wszystkich senior\u00f3w na bezp\u0142atne, indywidualne porady dotycz\u0105ce obs\u0142ugi komputera, Internetu, smartfona, tabletu, aparatu fotograficznego i innych urz\u0105dze\u0144 cyfrowych!W Punktach Cyfrowego Wsparcia Seniora ka\u017cdy mieszkaniec Warszawy powy\u017cej 60 roku \u017cycia mo\u017ce spotka\u0107 si\u0119 z Doradc\u0105 Cyfrowym na godzinn\u0105 konsultacj\u0119. [...] ", "longDescription": "Wypo\u017cyczalnia nr 28, ul. 1 Sierpnia 36 A w Warszawie zaprasza wszystkich senior\u00f3w na bezp\u0142atne, indywidualne porady dotycz\u0105ce obs\u0142ugi komputera, Internetu, smartfona, tabletu, aparatu fotograficznego i innych urz\u0105dze\u0144 cyfrowych!W Punktach Cyfrowego Wsparcia Seniora ka\u017cdy mieszkaniec Warszawy powy\u017cej 60 roku \u017cycia mo\u017ce spotka\u0107 si\u0119 z Doradc\u0105 Cyfrowym na godzinn\u0105 konsultacj\u0119. Wystarczy wcze\u015bniej zapisa\u0107 si\u0119 telefonicznie na spotkanie z Doradc\u0105 Cyfrowym w wybranym przez siebie Punkcie. Punkty znajduj\u0105 si\u0119 w ka\u017cdej dzielnicy Warszawy.Zapisy telefoniczne (22 846 17 16): poniedzia\u0142ek, \u015broda 12.00. -15.00 lub osobi\u015bcie w Wypo\u017cyczalni nr 28 w godzinach otwarcia biblioteki (pn-pt. 10.00 - 20.00).", "creationDate": "2019-03-25T16:24:41.002239", "eventStart": "2019-03-26T15:30:00", "eventEnd": "2019-03-26T15:30:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [20.9692, 52.1942], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/seniored", "address": "1 Sierpnia 36, 02-134 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Teresa Drozda przypomina\u2026Kazimierz Rudzki", "shortDescription": "Opowie\u015bci o aktorze i re\u017cyserze,  znanym g\u0142\u00f3wnie z fantastycznej roli w serialu \"Wojna domowa\u201d. [...] ", "longDescription": "Opowie\u015bci o aktorze i re\u017cyserze,  znanym g\u0142\u00f3wnie z fantastycznej roli w serialu \"Wojna domowa\u201d.", "creationDate": "2019-03-25T16:24:41.381480", "eventStart": "2019-03-25T19:00:00", "eventEnd": "2019-03-25T19:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0601, 52.2257], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/teatr", "address": "Prom Kultury, Brukselska 23, 03-973 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Wiecz\u00f3r Szko\u0142y Impro - Random z Wikipedii", "shortDescription": "Szko\u0142a Impro jest miejscem, w kt\u00f3rym wsp\u00f3lnie rozwijamy ide\u0119 scenicznych dzia\u0142a\u0144 zespo\u0142owych i fabularnych. Zaj\u0119cia z teatru improwizowanego, tworzenia scen, komedii, d\u0142ugiej formy improwizowanej prowadz\u0105 tw\u00f3rcy z najstarszych polskich teatr\u00f3w impro, komicy, aktorzy, pisarze, scenarzy\u015bci.Serdecznie zapraszamy na wyj\u0105tkowy Wiecz\u00f3r Szko\u0142y Impro do Resortu!Random z Wikipedii!Na znanym serwisie, z kt\u00f3rym ka\u017cdy z nas jest zaprzyja\u017aniony mniej lub bardziej, wyszukamy przypadkowe definicje, poj\u0119cia, zdarzenia i to one w\u0142a\u015bnie zainspiruj\u0105 nas do grania scen w trakcie wieczoru! Przybywajcie!!!Podczas tego wieczoru pokaz swoich umiej\u0119tno\u015bci b\u0119dzie mia\u0142a r\u00f3wnie\u017c grupa, kt\u00f3ra w ostatnim czasie uko\u0144czy\u0142a warsztaty H2: [...] ", "longDescription": "Szko\u0142a Impro jest miejscem, w kt\u00f3rym wsp\u00f3lnie rozwijamy ide\u0119 scenicznych dzia\u0142a\u0144 zespo\u0142owych i fabularnych. Zaj\u0119cia z teatru improwizowanego, tworzenia scen, komedii, d\u0142ugiej formy improwizowanej prowadz\u0105 tw\u00f3rcy z najstarszych polskich teatr\u00f3w impro, komicy, aktorzy, pisarze, scenarzy\u015bci.Serdecznie zapraszamy na wyj\u0105tkowy Wiecz\u00f3r Szko\u0142y Impro do Resortu!Random z Wikipedii!Na znanym serwisie, z kt\u00f3rym ka\u017cdy z nas jest zaprzyja\u017aniony mniej lub bardziej, wyszukamy przypadkowe definicje, poj\u0119cia, zdarzenia i to one w\u0142a\u015bnie zainspiruj\u0105 nas do grania scen w trakcie wieczoru! Przybywajcie!!!Podczas tego wieczoru pokaz swoich umiej\u0119tno\u015bci b\u0119dzie mia\u0142a r\u00f3wnie\u017c grupa, kt\u00f3ra w ostatnim czasie uko\u0144czy\u0142a warsztaty H2: Harold.Wiecz\u00f3r poprowadzi Pawe\u0142 NajgebauerKIEDY: Poniedzia\u0142ek 25.3, 21:30GDZIE: Resort Komedii, ul. Biela\u0144ska 1WST\u0118P WOLNY******* W ka\u017cdy poniedzia\u0142ek zapraszamy na wieczory Szko\u0142y Impro w formie r\u00f3\u017cnorakiej - d\u017cemy z udzia\u0142em publiczno\u015bci, pokazy, formaty specjalne, turnieje, sceny dwuosobowe. Zapraszamy serdecznie do Resortu!!!Informacje na facebook/szkola impro, www.portal.szkolaimpro.pl i www.szkolaimpro.pl do zobaczenia!******** wszystkiego dobrego!", "creationDate": "2019-03-25T16:24:41.727161", "eventStart": "2019-03-25T21:30:00", "eventEnd": "2019-03-25T21:30:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.0074, 52.2439], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://e.kiwip.pl/31/533572", "address": "Biela\u0144ska, 00-085 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [5]}
{"event": {"name": "Yogattractive - Sesje Grupowe Skype", "shortDescription": "Yogattractive proponuje Wam, dla maksymalnej wygody, Wasz\u0105 ulubion\u0105 (bo skuteczn\u0105) metod\u0119 anti-agingu twarzy i szyi bez wychodzenia z domu, czyli sesje grupowe przez Skype. Potrzebujesz tylko zmy\u0107 makija\u017c, odsun\u0105\u0107 sexy grzywk\u0119, mie\u0107 dekolt i pod r\u0119k\u0105 \u0142y\u017ceczk\u0119 plus olejek do masa\u017cu. [...] ", "longDescription": "Yogattractive proponuje Wam, dla maksymalnej wygody, Wasz\u0105 ulubion\u0105 (bo skuteczn\u0105) metod\u0119 anti-agingu twarzy i szyi bez wychodzenia z domu, czyli sesje grupowe przez Skype. Potrzebujesz tylko zmy\u0107 makija\u017c, odsun\u0105\u0107 sexy grzywk\u0119, mie\u0107 dekolt i pod r\u0119k\u0105 \u0142y\u017ceczk\u0119 plus olejek do masa\u017cu. Logujesz si\u0119 na Skype Yogattractive 5 minut przed sesj\u0105 i do dzie\u0142a!50 z\u0142 sesja, tylko 40 z\u0142 z karnetemW razie pyta\u0144 prosz\u0119 \u015bmia\u0142o dzwoni\u0107 do Olgi na nr 507 518 616 lub pisa\u0107 na olga@yogattractive.com", "creationDate": "2019-03-25T16:24:42.112457", "eventStart": "2019-03-26T11:00:00", "eventEnd": "2019-03-26T11:00:00", "ownerId": 1, "geoJson": "{\"coordinates\": [21.058, 52.2278], \"type\": \"Point\"}", "imageSource": "https://i.kiwia.pl/d/joga", "address": "Paryska 17, 03-945 Warsaw, Poland", "addressCity": "Warszawa"}, "categories": [1, 5]}
